21Pilots 係咪算幾撚有才華

黑人雷鬼，電音，Hip-hop 咩都涉足，仲要好引人入勝。

幾好聽

係